痴撚線用背囊都要比人公審

睇黎香港真係好多精神病患者

痴撚線

冇嘢好講

真係痴撚線

一睇就知果2個係搭緊車去考dse
帶個袋有咩問題😅😅

不能認同更多

佢唔屌鳩D肥人先?
仲有輪椅/BB車使用者呢?

廢老拖gip又唔見佢講

第一句港人，第二句就男人，女權撚？

Andy Lee可以消滅班蝗嘅我做乜都得啦

叫條垃圾去下上水/九龍塘佢就知乜嘢叫阻住晒

下次連隻腳大d 都會俾人批鬥

三個腳size 44既男士 已經霸咗一個企小朋友既身位

被MTR宣傳洗左腦唔應該揹背囊? sosad

識打個「囊」字但唔識打個「德」字

乜撚都好似要理咁撚樣 好撚7多呢種人

佢自己都阻左一個身位

台灣都好多人用背囊 所以佢地有提示

遲吓連碌撚大條啲都畀人公審

咁e個一定係正確示範

咪撚臭係
仲有支那種拖GIP
細路踩上櫈
煙剷成身煙味
廢老大大聲講電話

屌埋呢D先啦Andy仔

好似讓座咁 出聲話我有需要坐好難開口？
背囊阻住你又唔出聲

咪撚係
兩個都背住大家肯撚定知道個肥婆要行過啦

張相影到其實好鬆動，同埋咁撚細個袋阻得幾多，又大又厚轉身撞到人嗰啲就應該叫佢放低

笑左

威尼斯坐船唔挽住背囊會俾當地人批鬥

咁應該禁止d肥婆坐港鐵
一個人霸兩三個位

香港學生個個都係咁用架啦 屌撚曬佢呀笨柒

係有公德心嘅，用咩袋都一樣
又唔講下朝早搭地鐵攤開報紙睇嗰班友
仲有搭親地鐵永遠另一邊門同中間都大量空位
係有公德心嘅自己會識企入少少啦

啲大波港女夠阻住條路啦

港女有波咩 你見有人講?

撥開佢囉

似足連登仔，乜都中意屌

投訴之都

日本要你除袋

咁唔滿意andy仔做咩唔當場屌鳩人
又一條道德撚覺得自己好有道理會有人撐佢

攪清楚先，唔好大陸L咁乜都話人歧視
唔係咩背囊既問題，係冇公德心既問題
我自己都咩背囊，有時都睇唔過眼D背囊L

埋站有人上落塞住人，冇自覺又要帶哂2邊耳機
叫又唔聽到，拍一拍佢又矇L咁淨係望住你
要做埋手勢示意行開D先識郁
係咪抵屌先?

我習慣個袋放地下 一來唔會撞到人 二來又輕啲

利申：生得矮，深深明白俾人地個背囊頂著塊面

條垃圾傻9同d有事上YouTube fb 見的拍片柒頭以為自己好正義岩哂架

睇到呢句笑左出聲

有時俾女人既手袋撞到, 好似俾舊石撞咁, 又重又硬...有D仲起角

人多我會轉個袋去前面
後面睇唔到，轉去前面冇咁易撞到人

揹背囊有乜撚嘢問題
屌你中間個位咁撚窄
你仲諗住塞多個人
咁撚幫狗鐵考慮啊
點解唔會諗住叫狗鐵增加班次加多啲位
反而係屌鳩用狗鐵嘅平民百姓
好撚懷疑佢係狗鐵mkt嘅人 因為上次背囊個ad俾人插獲勁 喺度報仇

女士單肩咩手袋向橫發展阻撚住曬佢唔講？ 地鐵站兩人身位嘅路咩住個女人袋霸左1.5個人闊度又點計呀？

咁都要屌

巴打呢啲我會直接撞開
仲有一啲八婆廢老一上車就企係個門側邊打橫企
呢啲我都係會直接撞開佢 由撚得佢睥住 做咩啫 你有權咁企 我就有權狀咁撞

屌 文盲講嘢 理鳩佢啦
「公得心」

睇心情，燥燥地果時，都係就咁撞開

條友唔識講唔該借借

迫車如果背囊孭前面會好d

明明可以塞多個人係下面，咁先最善用空間

錯啦
D女士俾晒D野俾男士拎
所以男士就變相好大個袋
女士就永遠細細個袋仔就搞掂

你覺得自己講野好好笑?

咁都要標榜男人，陰囊就係男人專利姐，原來背囊都係，不如立法禁止女人揹背囊啦，既然佢講到咁

你呢句好笑D

如果佢唔係瘦到得棚骨我一定屌爆佢祖宗十八代問佢做乜唔減肥慳番啲位

使唔使心口貼背脊咁企？

芝士壽司喺Avg3 post出晒名喎, 條友應該小學未畢業

試過係街比個阿姨既手袋撞埋黎
勁痛
Feel到裡面有舊金屬硬物 cls

禁埋睇報紙囉
D傻閪成日攤大D垃圾免費報紙黎睇

你係至好講，你夠膽撞我我即刻拉你落車打柒你

仲以為佢講果d露營背囊

根本條友用錯方法

去過日本就知 地鐵一多人d人就會用手拎背囊
因為真係好阻住

有時d人唔知自己背囊大 一轉身撞過黎都幾炆

就算放地下，慳得幾多位

不過有時繁忙時間 身材高大嘅男人入車箱應該除背囊
真係會頂到矮嘅女仔 仲有迫起上嚟想叫你除都除唔到

原來係出哂名既傻鳩 失敬失敬

岩岩學緊小畫家呀

講番正題，吊人咩背囊 但唔吊人拖喼，抵比人吊啦

唔鍾意咪搭的士囉

係日本同泰國 咩前面係常識嚟
起碼你會睇到個袋係邊唔會撞到人

第一屆連登吹水大賽 正式開始

放個袋落地下咪仲佔位
同埋D人落車上車幾肯定會踩到你地下個袋

放個袋係前面一樣會撞鳩到人

收皮啦你 撞你洗擇日啊
仲要講到拉我落車打柒我
油頭瘦矮毒撚學人講打交 打飛機你就叻

好多人唔知自己個依整到人，打則少少就讓到條路都唔讓
呢d抵唔抵屌

幾時會批鬥埋肥人呢？1個人霸幾個位

又唔係神龍擺尾撞到你，你公審條撚咩

帶得上車嘅嘢都要公審

覺得覺得叫andy弱智率好高

點會仲佔位啊

香港咁迫仲咁做個袋渣都無 仲要架車甘快 條友有冇試過繁忙時間搭車 個包厚都變薄餅啦

屌咗啲撚樣永遠企喺門口同條柱好過啦
成班撚樣永遠唔企入中間 圍住條柱篤電話 叫佢行入啲就閪哂口面好似殺咗佢全家咁 又唔望下車廂出面一大班人仲未上到車

禁背囊之前

我覺得禁咗肥婆，BMI>24禁止搭交通公具

有d係突出得好長，成塊板咁
Hi到佢又吱你一聲

咁繁忙時間放低個袋對大家都好
唔洗頂住人又多位D
你試下係英國 subway唔除背囊
比人屌都似

其實地鐵空間唔會多左或少左，D人個袋咩上 或 放低，佔既 Volume 都係一樣，
所以並無佔位多少問題，唔係既話MTR應該根據體重收費。

而撞人問題，咩個袋係前面，個人背脊＋屁股無眼一樣會撞到人。

只會欣賞

公得心
冇腦就是咁

英國？subway?

認真 繁忙時間放低背囊係應該
但係相入面其實仲有位咁就唔應該屌啦

男人黎？

禁錯正皮，我係想負皮你既

你個上身大d 定下身大d啊
個袋可以夾係腳中間架

你屎大定背囊大啊
d人就係唔知自己背囊大
一係挨埋黎 一係撞過黎

上面有埋圖，d地鐵公司都叫人放低背囊 一係咩係前面
你要繼續拗 我都駁你唔到

繁忙時間要識做d

講真好多背囊撚係好自私
冇乜見過佢地會自動自覺揹前面或者擺係地
成日大大個背囊撞埋嚟
地鐵又窄又逼根本冇得避

點解？

香港人本身鐘意撞鳩人，其實無論點咩個袋都無分別

搞掂D水貨客先啦 講順序點都係佢地D水貨阻過背囊啦

咁都有j圖

岀聲講句借借咪得 搞咁多

上身多數細過下身，除左肌肉佬練身唔練腳

放背囊係地下，番到屋企一定要洗個袋

哇哇哇

公審用背囊已經夠ON9, 指明男人用背囊直頭係ON9中既ON9

公得心

好簡單
叫大家讓哂啲位畀背囊友坐
無拎袋嘅就企
咪可以空返個一個身位出嚟囉
屌你老母

呢件仲要 i 住條柱

叫得Andy 通常個人都係戇戇鳩鳩

Sorry 囉，我唔係想拗，
我出街都唔咩背囊既，唔關我事啦

其實無位您好聲氣叫人放低好易姐
有邊個咩袋想又除又咩呀

土地問題

圖中背嚢根本唔算大個！

水貨狗蝗蟲拖喼霸晒成條街唔講，香港人用背囊就放上網瘋狂批鬥，全世界係咪得香港人呢種物種咁垃圾 外來入侵者唔搞搞死自己人先

背狼狗個背狼成日撞到人

seed/ ig

外來入侵者霸晒成條街=冇問題
香港人用背囊阻到你少少=放上網批鬥晒祖宗十八代
香港人真係世界級垃圾物種

我覺得圖中既問題係有待商榷既，的確背囊有時係好阻住人，圖中既算好，如果係大大舊既，除低放地下又真係會好啲

不過！
我覺得個post主真心on9，又係另一回事
洗唔洗下下批鬥 要行既，講句唔該借借有幾難
就黎太多人，都會有港女放上facebook批鬥

「男人 唔知自己大大舊又唔行開啲」

連登好多背狼友

咩背囊都要被迫害

第一個求ig

岩岩見到
你唔揹前無話你做錯既，不過真係幾無公德心同乞人憎囉

用到公審呢個字，痴撚線既係樓主就真
郁d就話人公審

揹前面都無問題
放地下咁撚污糟 睬你都傻

一架bb車用幾多位？

唔撚識用手拎？

其實做咩要咩背囊？
入面有咩要裝？

利申：中學之後都冇用過
男人老狗仲咩背囊成隻小學雞

"揹"都唔識打仲話人小學雞

隔離post都有人批鬥緊後生仔喺地鐵站搭lift問題

你仲痴線
揹背囊都得罪毒撚

你估我好想攞袋出街？
我個袋入面得紙巾，水同散銀，間中有一兩隻衫
夏天已經熱，又要放個袋係背脊，每次都會濕晒
你乜尻都唔撚洗帶好撚威？

揹 呢個字我真心唔識讀

港鐵可以設計得好d

其實佢自己出街搭地鐵都ar咗一個位
佢點解要出街咁冇公德心?

下次肥人應該會比公審

巴打你咁既 style 出開街?

好多人覺得只要啲野放上網就代表佢啱哂

唔帶水
唔帶衫
已經唔洗帶背囊喇
做咩要代多兩件衫出街換？
又唔係行山

公得圓滿

希望佢唔係肥仔肥婆 唔係唔只一個身位

你仲衰過啲小學雞

公得心 字都未撚識寫

得啦毒撚
你不如俾返個毒撚dress code我
等我可以唔使出街得罪你

人多空間小逼到啲人黐晒線
一日唔知有幾多糾紛因爲咁而起

擺明針對毒撚啦弱勢社群
又見佢屌下蝗推住架車周圍碌腳
仲有港女最鐘意用個手袋邊隊落人地個手臂度
咁又最有公德啦

痴撚線 關公德心咩事呀
放鬆啲啦

樓上一定係咁樣出開街

如果逼會放前面

我唔想買野飲自己水有問題？
30幾度出街攞多兩隻衫黎換有問題？你30度唔流汗定你唔行街？

你有冇諗過唔用背囊可以用其他野裝？

屌你真係on9
你係想男人老狗揹住個環保袋好似師奶買餸咁呀
定係拖住個喼出街

講聲唔該借借咪得囉，揹個袋大小小都屌一餐

一心諗住入嚟睇點解咩背囊會俾人公審
咁都有J圖出現 呢啲先叫高質Post

靜啦柒頭

拖個紅白藍最好

男人老狗帶咁撚多野 咩住個臭毒撚背狼成隻烏龜咁 死撚左佢啦你

之前用斜揹袋咪一9樣

[url]希望大家係車廂有公德心 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

真係有人信架

原來成個post 都係堆背囊自私撚圍爐自high

1.背囊=衣著品味
2.裝多幾件衫夏天換，裝水

明白

啱啊，出街帶野係毒撚
唔出街唔拎野先係正常

佢都冇「德」
點會識打個「德」字啊

定係想我踢完波唔換衫上車？咁就夠晒有公德心

On 9

Andy Lee 仲未起底？

碧咸個背囊入面一定有幾L水

已經有人舉出外國都鼓勵搭車除背囊
係應有嘅禮貌而唔係香港人特別煩
連登仔都有得撐，好嘢

落車嗰下要拎返上黎會有D尷尬,因為人太多,太逼

可以放地下既

呢個真

冇公德心自然會比人公審

人逼時間應該會俾人踩扁或當波踢走咗

日撚日搭地鐵都會比背囊友撞到 真係火都黎
我會推下佢地 等佢地知自己阻住人 一係tun位一係放落地下
唔係唔知而家個個D背囊都鬼死咁大個隊出黎

多人嘅話張相嗰兩個人已經逼到背貼背啦，仲影到張咁嘅相咩 呢兩個都唔算大舊唔放地都阻唔到幾多位

咁繁忙時間用手機係咪又要比人公審?
D人伸前隻手睇手機同背囊咪一尻樣阻地方

就係唔想用手拎袋先揹背囊

同child登仔一樣 d小農dna

唔怪得你要做戲院

發現andy lee

啲地盤佬背囊先難頂，屌你老未成隻大牛龜電視咁撚大
又唔撚放落地下頂鳩住哂

仲要死撐

佔一個人身位
咁無背囊佢係咪會企兩個男人中間

On99架車都唔算多人唔迫啦

阻撚住哂 兩個女人面對面企 兩對波霸咗成個身位
切咗佢啦去

如果我享用$2搭車優恵，我會

感恩
謙虛
敬老
扶幼
關懷
讓坐

可惜我冇享用到$2搭車優恵

咁咪就自私囉。依家講梗坐車人多既時候呀，你個背囊阻撚到人呀，平時你想揹撚住個袋食飯屌閪都得啦，無人理尻你。

不如屌有人有位都唔行入啲係都塞住門口啦，我覺得呢樣乞人憎好多

圖1 一條毒撚
圖2 同frd一齊
圖3 同條女一齊

仲唔明白

著衫著鞋可能都阻定

日本可以放上架，香港撚有

但有啲full load 行山背囊 真心想屌

屌乜撚？ 出去行山唔俾帶齊野？

點撚解我唔明個背囊揹前面就會唔阻人, 揹後面就阻人係乜撚野物理定律????
個背囊根本一撚樣大

人多嘅話，屌都算合理
但張圖睇落唔多人
咁都屌又唔係好合理

就係太多人一揹背囊，就唔理有無撞到人，或者撞到人都唔知
揹前面至少知道有無阻人，阻到咪轉手提

水貨客d gip呢

成日都唔明L乜撚
撚就撚啦

On9

講到女人唔用袋咁

唔好撚入啦傻閪

毒男溝女用語啫 以為貶低其他男人既無謂野就可以提升自己既價值
如果講其他物件,變左話啲叔伯傷殘細路,就唔關多自己事,證明唔到自己比其他男人優秀

點知 重要一個人抖兩個人氣
一個人食三個人份量
買衫d布多過人兩三倍
嚴重浪費地球資源 應該切番d肥肉俾非洲火柴人或者平胸香港女性

Why

屌你老母臭閪咩
我做野要帶兩部macbook pro 15 唔通就咁搵手拎咩
傻閪黎

屌你呀，自私閪。引尻唒你班自私撚出黎俾人屌就啱。

用對腳夾撚住啦我屌你老母

帶齊野緊係冇問題 係架車度就企埋少少/咁大袋放係地抖下 都唔係成個背囊頂撚住成車人

我自己因為玩開既運動d 裝備好大份
所以經常都揹住個好9大個既背囊搭地鐵
人多既情況我一定會放落地, 一黎唔想阻到人, 二黎唔放落地根本上唔到車

但係如果只係圖中呢個情況 架車根本唔撚迫 仲要有人夾硬影相屈我阻到佢我一定拎個背囊撞9佢

無錯,

特別係d背囊好撚污糟個d, 係咁迫過來屌你老母, 我通常即時用手撞開

咩背囊當然無問題, 係咩個個人既態度先令人反感, 唔理人感受塞鳩住無歉意

你都on9
個撚個好似你咁唔洗做阿
繁忙時間唔識等下班車？
再唔係你唔好撚出街都得

比得錢個個人都係平等
我揹背囊都係我權利黎
點解要為左你約背囊放地下

屌，我46

女人個心口同屎忽好撚阻掟 加埋pad呀 bra呀 令到車廂更加擠逼
應該所有女人都抽撚曬屎忽同心口啲脂肪 善用每一寸空間

有品

事實如此

唔識直接撞開人，呢位Andy Lee頗蠢

岩岩收工坐輕鐵，大家都知收工時間輕鐵幾多人，聽到後面有個人忽然好大聲話「你個背囊呀」

On9仔

又包又甘 屌你老味

你做野大撚哂？要影響到人？俾你影響到既人有冇俾錢？對佢地又公唔公平？人多唔撚識張就下，男人老狗用手拎下都唔撚夠力，就真係好心你咪撚出街。

搭地鐵拎個袋去寄倉好冇

On9， 台狗冇錢先要搭地鐵

港豬鍾意沙甸

擺地下又話kick到人，叫地鐵整行李架囉

又污糟又大舊，不停咁頂過黎

咁我係咪應該要自首先

咁肥人係咪唔可以搭公共交通工具？行得慢係咪唔可以出現係街？
再咁計樣衰直頭唔可以出現係高級場所，屌你老味，香港人你地唔好再自取其辱啦！on9少陣啦

唔夠班蝗阻地方
幾時反蝗

智障真係唔應該出聲

明明入面仲有大把位，咁都要批鬥

有d撚樣的確睇都唔睇就用背囊撞鳩你
唔好講乜撚野人地bb車你唔屌 拖喼唔屌
人地食屎你跟住食屎?
人地自撚私你又自私?
唔怪得知香港人既質素每況愈下

諗起舊時mk Gucci 袋張圖
人地就慳位啦

香港人唔係好鍾意去日本咩？啲日本人又真係會除左佢咩係前面喎。係香港人先唔識呢樣野
仲要開post大大聲問有咩問題
淨係識飲飲食食周圍玩，人地啲國民質素就學唔到，因為根本就冇留意/跟本唔care其他人既利益

佢呢個可以接受
背囊唔算大又唔算硬
又無頂到人背脊

試過有個西女人揹住個勁大勁硬既背囊入車廂仲要頂住我背脊
我即刻頂返佢轉頭

仲有啲女人手袋都係, 條條fing咁, 有啲仲要勁硬
俾佢行過撞到真係痛撚死

雖然我平時搭地鐵見逼會放個袋落地
但呢個真係好撚誇張 使唔使咁都公審呀？
你唔好公審啲肥婆？一條友食咗一兩個人身位添啦

張圖咁少人就算喇
多人係應該擺地下或者揹前面

真係試下丫，我日日都係咁

放前面就會用少左空間?最多只以減少唔小心頂到人。
不如叫地鐵立例重過7kg體積大過某大小就唔比入o唔ok?
另外bb車輪椅仲哂位啦。不過左膠到時就會大愛上身搶道德高地屌人

非繁忙時間我冇所謂
但返工放工呢D咁多人又迫既情況下 ，個背囊真係好阻訂
扁果D唔佔好多空間都ok
但又大舊又硬果D真係會佔多左空間又撞到人
其實除低用手拎住一陣落車先孭返有幾難
將心比己 如果比人撞到你都唔鐘意

如果唔係都唔會有咁多國家出廣告提示
真係唔明點解留上咁多人屌出post果條友
已經唔係公唔公審既問題

利申：冇錢坐的士既窮撚

病態肥本來就係罪

公德心你都唔識打 你夠無腦啦

乜撚野公得心 唔識中文字?

外國人成個露營袋，咩都超晒都入到地鐵啦

咁梗係啦 絕對同意

以為得我一個係咁諗

佢地啲手袋仲好撚大個

聽日開始孭背囊先

sor 一向係撞出去
你咪嘈囉 而家係你塞住晒 又唔讓吓
仲要塞住耳仔 連句唔該借借都聽唔到
淨係撞開你已經好尊重你啦

我已經備左案

做乜鳩姐你

戇鳩到無人有

andy lee 屌你老母仆街仔

根本就係公德心問題
我自己都用背囊
但係見到d人個背囊又阻住人行又係咁撞到人
真係覺得好無公德心無教養
多人用手攞一攞 轉身睇下人 真係咁難咩

講句唔該借借咪得囉

所以why港女冇波，鬼妹帶個波出街分分鐘佔左半個身位

咁啲肥婆唔撚洗撘車啦，一個霸3個身位

andy lee

批鬥番佢可以?

仲未好似Catherine Ng咁被起底

腥港人成日係度話大陸仔乜乜乜
但係其實同大陸狗一尻樣

見過有人落club咩背囊

試過放個袋係地，俾人踢拎走左，所以都係咩番

有好多撚樣唔知佢個背囊好大個，撞鳩到人都唔知

因為旅客太多太逼啲水上巴士又細
同台北一樣有標示上船要將背囊手拎係脚邊
算係潜規舉

依件垃圾都霸左一個位

從呢個POST睇到唔少香港人都係咁 話係我權利 我有份比錢搭點解要咁做
係人地國家ON9 仲有其他好多情況仲衰 乜乜柒柒 自己做多少少都唔得
人地點樣關我撚事呢D香港人自私性格
同蝗困獸鬥 大家揹住個背囊鬥撞就岩架啦
其實你做唔做都冇所謂 不過只係反映出香港人係點姐

上面個J圖好似係台灣論壇jkforum 希望冇講錯

岩呀

等到搭地鐵唔行入啲先
開門嗰陣時企正門口阻住你哋班友出

新加坡都冇啦
人哋咪又係擺前邊

7到出煙

背囊根本係毒撚/小學生先用 唔明點解一個大男人可以咩個背囊成隻烏龜咁行出街

因為擺前邊你會有眼睇住你阻到邊個
擺後面就真係見唔到

只係識得轉移視線

點解唔屌人哋先

香港人就係咁

自己有問題嗰陣時就會話

點解唔屌人哋先

啲自私DNA出晒嚟

嘥氣啦你

香港人自私DNA: 點解唔屌人哋先

明明自己都有錯但係香港人就係咁

問人哋點解唔屌人哋先

阻住車上通道啊明唔明呀
好多地方都係咁啦

自私香港人：應該叫地鐵開多班車

地下有蝗痾過尿，不了

放喺前邊起碼唔會阻住車廂通道先

咁你可以咩係前邊㗎

如果真係會塞到影響人，個背囊根本轉唔到去前面，啲提議勁離地

咁你明知要入車廂係月台之前就擺前邊吖嘛

講咁多藉口都係唔想做咋嘛

地下咁多細菌

自己有錯就問人哋點解唔屌鳩人哋先

嗰種自私格真係入晒骨

Andy Lee

你呢種支那自私DNA真係入晒骨

太過分了，阻到人就係唔啱，等我好好記低呢d無公德心嘅人

講肥人個d小學畢業未
肥人可以即時放低d肉？
你個背囊唔可以放低/轉一轉畀人行？

背囊佔身位事少，嗰啲揹住大大個背囊但好似渾然不知咁，一嘢向後挨／左右fing撞到其他人，呢啲真係好仆街

我唔理 我通常會照撞開佢企

收皮屌你老母真正阻撚住個d唔撚講
停撚左每日150隻支那種
收埋自由行皮咪冇咁多人囉

屌你你覺得背囊唔阻住人咩
兩個背囊頂住晒門口點出入啊
就算架車好空都唔係咁擺啊

痴撚線
乜撚嘢都唔帶出街丫笨

我覺得又真係幾冇公德心wo

男人老狗帶乜撚野背囊 明明褲袋都夠做銀包電話車匙一支筆最多加包紙巾。
唔明個背囊明明唔需要都要孭嚟做乜 自己著suit 返工 最睇唔過眼suit 加背囊 帶公事包啦屌

喼？買餸車？女人尖角手袋？BB車？

鬼佬backpacker又無人屌

香港痴線佬多的是

先唔好講佢啲口吻，又或者蝗拉喼點先
揹背囊出街要留意有冇阻人好正常，你話點都就唔到位就話冇計姐，但都冇理由乜都唔理企係度，唔睇有冇阻到人喎

屌左廢鐵唔夠班次先啦
要怪就怪政府無移民政策迫爆香港
交通同住屋又配合唔到

backpacker個啲背囊先屌啦
呢啲細背囊都屌 真係唔使帶嘢出街

條撚樣on9

班撚樣走出街咪又係阻撚住其他人

冇影響到人都要被公審
Andy Lee我屌你老母

另外港鐵入面其實係咪唔可以影相

比你審都得，但唔該你審埋班大陸豬

呢個post都有j圖
求名

港豬

以後唔敢亂咁咩背囊啦 驚俾人點相

等車果陣除定啦咁都要人教唔係下話？

離地到仆街，戇撚柒鳩
不如入閘前寄倉啦

到時放地下又話阻住人地對腳架啦，痴

咁都有得公審...

朝早繁忙時間拖喼嗰班仆街又唔講

擺明人口政策有問題啦 , 或者狗鐵開多 d車 / 整多幾條軌囉 , 一味放大陸垃圾落來又唔擴張基建 或者諗下個城巿的承受能力。
連正常生活都要就住就住 , 屌那星 ...